一句講晒,歐聯如果係祖家球隊贏,6月9號就會上街

祖家 = UK?

莫非你係支那人？

本人同本人老豆老母外祖父母乃至已故曾祖母皆為BNO

曾祖父冇見過唔知

今年歐聯係皇馬拎喎
你西班牙人？